Скетч для "автоматической кормушки".


Особенность:

Возможность настраивать периодичность и продолжительность подачи корма не в коде, а настройкой в уже собраном решении.
Теоретически, использовать можно для кормления кого угодно, но изначально планируется для котов.

Конструкцию корпуса можно посмотреть [тут](https://www.youtube.com/watch?v=dKjynl9-9s0) или [тут](https://www.youtube.com/watch?v=HuF26fF49kw).
В общем-то, там же есть и готовые скетчи, но функциональность немного отличается от планируемой в этом проекте.


**Основной набор компонентов и функциональность** 
*(планируется расширение в последующих версиях):*

* **arduino nano**  
*Теоретически, можно использовать и другие версии, но распиновка подходит именно к nano. 
Я использовал [нестандартный вариант](http://ali.onl/1pV3), показался более удобным за счёт того, что у каждого пина сразу есть 5 вольт и земля.*

* **Серво привод**  
*[Использовал один из самых маленьких и дешёвых вариантов](http://ali.onl/1pV6)*

* **Дисплей**  
*В исходной версии взял дисплей [TM1637](http://ali.onl/1pV7)*

* **Прочая мелочь**  
*3 нормально разомкнутых кнопки, тумблер, провода для спайки компонентов*



###############################################################################

**V0.1**
версия с минимальным функционалом и используемыми компонентами.

**При включении режима настройки (сервисного)** (по умолчанию, тумблер на А2), позволяет задать:
* I - Количество часов между открытиями серво;
* S - продолжительность открытия серво в секундах;

**При выключении:**
* Отображает количество оставшихся минут до открытия;
* При открытии на дисплее отображается надпись *FEEd*.


**Особености (читай минусы):**

Непосредственно в коде задаются дефолтный интервал и продолжительность открытия, из-за чего при пропадании питания:
* Сбрасываются заданые настройки (планируется решить путём сохранения настроек в энергонезависимую память;
* Отсчёт до следующего открытия начинается заново (планируется подключение модуля часов).


###############################################################################

**V0.2**
Заданные настройки теперь сохраняются в постоянной памяти.
После пропадания питания теперь не берутся дефолтные настройки, но отсчёт до следуюещго открытия начинается заново.







